gme sh既人入一入

點解大戶會係咁買入800call ？
係因為知道內部嘅嘢？
定係純粹博一博？

我都想知
但有無機會係大戶open short call所以先有咁多position
不過諗唔明對手係邊個

點解唔可以係大戶short call

但係張800call 不斷買入 ....
就算open short call 都唔會咁買入量 覺得佢哋冇咁蠢

冇人接，對手咪market maker, market maker自己有做delta hedge, 唔會輸

你會唔會冇啦啦撳錢洛街？

認真想知 佢地唔到價都要填埋條數 大戶會打冇信心既仗？
無啦啦抌咁多錢出嚟 ？ 仲要係輸係無限

有人short MM入call

對沖？

係,佢地同時有SHORT
買CALL FOR對沖,無咁大RISK

iv高+溢價高 買咁遠價唔太著數
覺得啲人應該係唔想重注 又想賭少少博佢爆升

HF short緊貨
要hedge 個 exposure
除左買翻正股翻黎
Long Call (比premium)會令HF 數據上position neutral，都係一個做數嘅辦法

利申9up

用少少錢賭會ss

所以應該係有啲嘢先可以令佢地做800call?
假如really drop to zero賠撚死

總係覺得800call 背後有秘密
對沖都唔會買咁撚高差價既call

其中一個可能係佢沽空既倉位勁，勁真係上到800用Long Call做hedge封上限，蝕期權金

等人覺得上到800？入少少唔會輸能死 做個樣only 最後上到600 500左右？

咁佢點解唔買500 600

咩呀long call點會賠死

Short Call 800 好易解釋姐:
1. 空頭睇死上唔到800 naked short (Unlikely, 多左人long put instead)
2. market maker 開黎賺你commission (即係mm short完call 即刻係市場買翻100股正股 hedge => delta equals 1)

Long Call:
1. 大戶睇上800 (which i doubt it)
2. HF short 正股 long call 去 hedge 翻exposure; drop to zero 咪淨係輸 premium囉，好少事姐。多左人long call除左代表有人睇股價會升之後，都可以因為多做人做空而多左hedge)

利申: 131@$275 SH 💎

明白曬💎 頂撚住

Strike Price愈高
要exercise機率愈低
所以Premium 愈低

LC600 同 LC800價錢都差成近一倍

唔到咪變廢紙

我覺得800 樓上冇人開盤 所以入800

又或者如果Long Side大戶唔想開倉
但又想多買盤(價向上升)

如果scale up，大戶就可以利用Long Call，要Market Maker出手係市場買貨(market maker一般要market neutral同stay delta one => 所以每做一隻call都要買翻相應數量正股)

用最少錢對沖ss的損失？